點解d 人屋企冇車，又唔打算買車，又唔打算做司機都走去考車

租車 自駕 搵食

為咗達成兒時嘅目標

旅行自駕遊

去旅行都要同人逼公共交通咩

叫做識多樣技能冇壞
除非你話考左幾次考唔掂又夾硬考就話姐

中咗六合彩便有用了

平時唔渣車 去旅遊先渣 ? 買重啲保險咪累死人呀

好多人都係咁，唔係日本點會話香港人意外率第一